無啦啦有幾聲咳 覺得自己可能死

有無人都係咁
平時無野 突然有幾聲咳
好驚自己中左招會死

周圍有好多帶菌者你唔知

今日無啦啦有啲燒
落街睇醫生
原來係之前踢爆腳趾發炎

無啦啦發燒真係有d驚

嚇到仆街
幾驚變肺炎鳩

問題係又無返過大陸 又無咩點出街
都會無啦啦咳 有痰

利申：住確診個案附近
咁先驚

我係之前病左,過一排又似有咳
喉嚨好怪,唔似痕但有野頂住
每日都有白痰,好似阿伯咁

同你一樣
硬係有啲唔舒服咁

咳左1星期，依加有時深呼吸心口會痛。驚中第2樣

我係喉嚨少少痕
有啲痰
但又唔嚴重

你咁樣 都係病徵黎嫁喎

咩色?白色可能係氣管敏感

最奇怪係食白羅白就想咳
食雞又冇事
都係上星期開始係咁

頭暈暈已驚中招

家中廢老呢幾日開始狂咳
叫左佢十幾萬次去睇醫生但佢屌返我轉頭
真係想屌佢個肺
宜家有時座底個左胸對下小小個位會痛
呢排先有唔知咩事
勁驚中招

岩岩睇醫生話有機會咳傷左食完藥冇用就要check

咁都得

係白白地阿

我哩幾日都係咁想咳咁

真 少少病徵都會驚
因為都已經有無病徵病例

會唔會係佢傳染左俾你
屋企好易互相傳染

希望你快啲好返啦

我心口都會痛下痛下咁

最撚驚係屋企件廢老日日話無事唔驚唔戴口罩落街
然後老撚左又多痰成撚日係到咳
唔撚識分佢究竟係中左招定係本身d老人病痛

其實如果一個新年返咗大陸嘅人去診所話自己有幾聲咳
咁個醫生會求其開d 消炎止咳藥定係轉介佢去照肺

首先係個大陸人會唔會肯講自己返過去先
我諗佢講既話 個醫生都驚瀨野 會轉介掛

街上d廢老仲係會隨地吐痰阿屌
累人累己

㩒痛唔痛？我㩒到痛如果咳左好耐就睇下醫生求個安心都好

諗起以前日日食水煙都咪話唔驚

有冇人呢幾日鼻炎好西利

我前幾日睇過一次醫生

我係類似氣胸個種 無啦啦un一un

我都會無啦啦胸口痛 呼吸會痛 un住咁
氣胸係啫係點？

無

我哩排逢親夜晚就喉嚨痕想咳，鼻塞，成日覺得個鼻同喉嚨好乾，但明明濕度84%，第二朝起身清痰啲痰勁傑

個鼻勁塞，勁驚中

一樣

綠色痰？如果係可能感冒有菌
你好明顯病左啦巴打
快d食藥好返啦

頂我覺得係你哩幾日凍 冷親左

啡色 都持續咗四五日，但冇發燒所以冇為意... 同埋朝早真係冇咩事，係逢夜晚先嚟料

你盡快睇醫生好返左佢好d喎
再咁無事都變有事

好似谷住谷住 吸啖氣好唔舒服咁

我對於un住un住哩個感覺好不安

死未？

過年前已經病左
依家喉嚨又痛返

乾咳左好幾日
每隔幾個鐘頭就咳一次
好驚啊而家

屋企都要戴口罩

想咳但又無咳
塊面有小小熱好驚發燒
有鼻水但食粒藥又好咗
想睇吓醫生但又好高危
連附近間診所都有事
唉
好撚驚中

久唔久會肚痾

但我之前食2樣都咳
以前食羅白糕都冇事.轉左體質?

羅白糕又煎又蒸又有其他料
體質當然會轉啦